美斯歐聯半場更衣室片段曝光！網民批垂頭喪氣唔似隊長 C朗唔會咁

輸完波緊係咁啦唔同笑笑口講明天會更好咩

因為資歷同球技格硬俾個隊長佢做，結果搞撚到隊波冇晒向心力

應該學牙朗咁屌鳩班隊友

咁岩覆緊whatsapp啫

完場咁就正常
半場輸3粒未去到冇可能追
做隊長真係唔應該咁既樣
唔怪得兩年比人反cup

咁有冇牙朗半場輸波好振奮精神既片對比下

所以不嬲話做隊長果個唔需要係最好波果個

美帝用開微信

同意

仲要人安慰返佢

啲疤狗仲喺度串阿朗J眼神 唔通好似美斯咁一落後就頭dupdup咩 反而阿朗真係一力救世咗好多次 落後緊嗰陣好似仲勁啲 之前對禾堡馬體會就係例子順境波邊個唔識踢 落後緊仲keep住有火有質素先難 美斯呢點真係好廢完全輸晒俾阿朗

大將之風
冇就係冇，冇得迫

世三都係，點carry隊垃圾車都好都唔會做隊長
隊長個氣場真係天生

廢連始：有人是天生的領袖，有人只是戴過隊長的袖標

人們往往會這樣去聯繫：隊長袖標在他手臂上，那這個人是隊長，這個人是球隊的領袖。

不是的。很多時候，隊長不是領袖。所以我想你說到點子上了。

這兩個(辛尼迪和泰利)，他們是領袖。

當你擁有了這些領袖球員，教練的角色將變得更純粹。你可以更專注於執教本身。

我在波圖時球隊裡就有這麼一位領袖——佐治·哥斯達(Jorge Costa)。有一次和比蘭倫斯的比賽，上半場我們0-2落後。中場休息我往球隊更衣室去的時候，他們都能看出來我已經火冒三丈了，這時候佐治·哥斯達過來和我說：“請在外面等一下，給我兩分鐘。”說完他走了進去，關上門，替我把最累的活幹了。隨後他打開門，對我說道：“教我們。”

因為他在更衣室裡做了所有我要做的事，我們3-2贏下了比賽。他是一名中後衛，在這比賽之前從來沒有進過球，那天他進了兩個。他進了兩個球！你要想他這輩子還沒進過一個球！

所以，你能理解重點在哪了：隊長和領袖。這兩個太不一樣了。你買不到領袖，你也培養不出領袖。當你擁有他們，你的隊伍就已經領先了一步。但很不幸，足球世界現在被表象充斥，被圖片和影像塞滿。人們更關注那些人看起來的樣子，而不是真實的樣貌。

之前唔係話美欺自閉既咩

定有asperger..

之前國家隊都係馬斯鼓勵隊友，美斯企係隔離聽

咬手指

一個踢波叻既毒撚

運動員遇到挫折就咁易垂頭喪氣真係好肉酸

球技一流，心態九流

其實完場都唔應該 睇下之前拜仁決賽輸12碼拿姆完全係佢個相反 主動去安慰返隊員

球技世界第一 心理質素都可以差成咁
一日毒撚 終身毒撚

好似係輕度弱智⋯

其實應該鼓勵隊友叫下半場用力追返㗎喎。

其實我覺得佢應該畀個隊長人哋做

人地直頭係大將啦
夠guts係波歷克手上搶走隊長個位

想睇完左場嘅更衣室

牙朗上年vs馬體 首回合落後兩球

次回合追3球

更衣室打架呢?

無啦 半場就比人4:1 咁易做到咩

人地牙朗有眼神鼓勵到隊友
又真係逆境carry到先j
小花就第一個崩潰咗

咁先係架麻！就算真係輸，都輸人唔輸陣，意志都喪失埋，場波就已經打完

你話博命追返一兩粒都冇咁多人屌
唔輸到八二已經好大分別

花仔毒撚到自閉仔咁

仲係度玩手指

謝拳王就係成功嘅例子
仲有nolan barton 紐追4球

屌我睇標題仲以為佢被人往死裏打

有隊波決賽比人半場3:0、上年首回合又比人3:0咪又贏到。唔通好似球皇隊咁年年比人反cup打唔到逆境波咩

巴菜對陣拜仁下半場一個半場就失4球
對上一次半場失4球的時候還是對陣拜仁的上半場

講真唔係要你追到咁多球 但係起碼唔好頹晒咁先啦 力戰而敗好過頭dupdup輸到仆街 同埋明知隊友啲心理質素咁差 eg艾巴半場輸到喊 作為隊長就好心企出嚟鼓勵下隊友啦 最好笑係疤迷又識屌自己教練無激情 但係美斯又有特權咁可以唔洗俾人屌

花仔生係香港會唔會比miss pun抽打

牙朗係皇馬個陣,逆境戰鬥力真係強
有牙朗同拉莫斯係度拉士氣真係冇咁易崩,都有好多反勝
而家皇馬逆戰都差左好多啦,岩岩出走個陣,皇係咁0-3 比西甲隊

咁要黎阿仙奴更衣室感受下愛

諗起馬斯查蘭路

其實係 佢根本無隊長既氣勢，由細到大都毒撚唔通會做領袖咩

佢真係唔係做隊長嘅材料
本身個性格都唔啱做依啲角色

以為係往死裡去打

所以話有個精神領袖鎮場點都好好多 就算落後緊起碼都唔會踢到亂晒同頹晒先啦 拉莫斯都開始要搵接班人 點知varane踢咗咁耐嘅都仲係要人lead住踢先踢得好

其實玩fm都會比最有leadership個個去做captain
未必係最勁個個

咁佢喺國家隊都係隊長，唔同隊有唔同需要嘅，比利時呢啲多語言多種族球隊，一個可以調和到隊中紛爭嘅隊長更加重要

仆街

以為又打狗

佢球技的確係歷史第一人 但講領導能力可能連香港一個踢學界既隊長都不如

可能佢諗緊酒店有無野漏姐
大家可以提早收工翻西班牙度假

居然推到咁多頁

比人炒4:1知咩料啦, 對佢嚟講8:2又係輸, 3:2又係輸, 都知啲後防咁垃圾, 入到1球就倒輸4球, 比你係球王你都冇心機踢, 仲點鼓勵人

咁巴塞應該邊個做隊長

輸七二你咪又係話博命追返一兩粒都多人屌
如果博命就入到, 咁佢哋贏咗啦

美斯:屌你呀

球王喎...

初初以為閂埋門係往死裡打

係 asparagus

美斯: 坐係度休息下姐咁都比人話

皇馬當年打唔到逆境波就係對巴塞

如果美欺真係去DIU 人, 咪又係又人話佢搵人出
成間球會唔係應該DIU 流出既人咩
佢先係出賣球會WO

其實 C朗識得搵球隊依樣抵讚, 係佢叻, 而且重有貨交
但係C朗唔去祖記, 祖記會拎唔到意甲咩?
皇馬依家無C朗都拎聯賽LA
如果依隊巴無美欺會排第幾?

係高度弱智...

唔一定要屌人，可以係鼓勵下隊友，半場輸緊波做隊長出嚟講兩句支持下好正常

自己知自己隊波咩料啦 唔係話扮樂觀鳩叫幾下就會踢返好咁簡單

講緊乜鳩
而家講緊美斯身位隊長既領導力
半場成個毒撚咁坐埋一邊
已經係宣佈投降

首回合輸2:0
次回合開場前
開場後

不嬲都冇隊長格

佢喺阿軍庭做隊長都係咁啦，成日死老豆咁冇鬥志冇激勵士氣，佢性格嚟

可能知道唔止輸3球，梗係唔出聲啦

佢似教練多啲

氣場真係天生

我有個咁嘅隊長都唔敢渣流攤

咩叫向心力

屌你

其實美斯呢幾年真係做盡
班高層做埋啲濕尻嘢，然後仲要仆街到放風俾啲傳媒屈美斯係更衣室搞權鬥、啲教練要睇佢面色
班高層做埋啲垃圾轉會操作、老人化隊波，美斯肯自己蘯後幫手做派牌位，但教練仲成撚日旨意佢一人贏所有波
前幾年美斯引薦保連奴，起碼係有眼光，知隊波需要咩人反而班高層做啲乜鳩嘢大家有目共睹
同埋睇得出美斯場上都幾錫住啲後輩、奈何場上有幾多個後輩俾佢提攜到。。。。。成隊35+

本身佢就係一隻好勁既兵, 而唔係領袖

神軒果D 就典型例子

佢不嬲都唔係隊長料
頭dup dup都唔係第一日既事
你地咁驚訝做咩

屌

係 As-berger

鬼唔知班友廢咩 袋幾十萬鎊週薪交下戲都要啦
仲有隊波廢咪講到球皇無份先得架大佬

一陣俾人捉去屋企食雞胸

其實一人行多一步
已經爭好遠
55 波變 64 波
對方怯你就衝一來一回就奇蹟出現

就算唔講體育
平時做野都知啦,有時真係好頹,又冇精神
有個有泊力既帶住識鼓勵,你都即刻120% up
何踢體育競技,最講氣勢,士氣,信心, 成個人buff左,精神哂,弱隊都贏到強隊

又咪輸畀lyon
祖記變左佢的一人球隊
睇唔出有幾領導能力

美斯救咗巴幾多次又唔講
牙朗燥底黑鳩隊友面 盲撐好聽咪叫有火囉
盲反真係冇腦

領袖氣質 同 大將之風兩樣野
偷換概念你係叻

你要想他這輩子還沒進過一個球！

人哋入過廿球

有唔係一隊贏
但牙朗係皇馬
起碼冇咩試過 psg 4-0 , juv 3-0 , roma 3-0, liverpool 4-0, 然後8-2先
年年有

美斯根本係一個內向既人，無領導才能，唔適合做隊長，所以無論阿根廷同巴塞，有美斯做隊長一日，都唔會有運行。

點解馬勒當拿可以贏世界盃，美斯唔可以，就係因為咁嘞。

lyon跑動比mc多1成
同多個人一樣

話明奇蹟你估年年有咩
成功咪上年對馬體會咁，失敗咪今年咁囉

拿祖黎講真係多撚餘啦
起碼就算lyon個場,牙朗都係冇放棄過, 輸2粒追2粒,戰到最後一秒
牙朗係祖都只係新人,都冇咩邊個聽佢講,叫人跑都唔跑
皇個陣係大哥大
美斯係巴既神,佢出聲邊個咁敢聽

其實佢心應該諗
對面好廢咋wo
你地做乜春
算啦 屌完都係咁

好能型

其實英格蘭黎緊比佢做隊長先適合

你話成隊差唔多
佢心態都唔會咁
起碼係我地明顯唔夠人勁，盡力啦！
但美斯眼中可能係
喂，屌，依球咁簡單都甩腳？
左腳換右腳啦屌
久而久之...
佢會覺得屌都廢事
C朗唔同，佢靠後天努力，覺得咩野都可以靠努力得到
美斯眼中有好多skill都理所當然
天生就要識

Btw兩個就退休 仲鬥乜

佢係勁
但真係唔適合做隊長
佢冇做隊長果種特質
好似佩奧爾 拉莫斯呢類

利記呢幾年咁勁
最重要就係有神軒同米拿2個大佬睇住隊波

唔講其他
如果我係佢隊友 半場見到個隊長咁樣樣 輸到坐埋一二邊唔出聲嘅 自自然然都冇心機踢下半場啦

仲有歐國反cup條友直頭cls
鬥心同氣場真係無人能及
隊友見到個大佬咁有鬥心自己都會搏埋一份

其實 80 90年代
無論咩 領域
只要夠 【勁】
就係 大佬 隊長

不過 00 10年代 開始變
要做到 大佬 隊長
係靠班細嘅【服】佢

至於點樣【服】眾
真係有唔同渠道

一無左佩奧爾同沙維
隊波就開始走樣
無人做到隊長應該要做既野

堅尼嗰啲根本唔勁
但你試下挑戰佢

謝拉特如果好似球玉美屍咁 應該贏唔到歐聯

內向情緒撚其實唔適合做隊長

其實嗰場爭啲反cup 到
朗有球助攻，希古恩接近空龍頂咗上天

同埋回返再樓上，有領導力、鼓勵到隊友、加晒士氣唔等於必贏。只係大家搏盡晒，雖敗猶榮咁囉。

真心係屌住隊波上
好能正

踢唔贏 你班仆街同我日日食雞胸 日日係gym房瞓

leadership同motivation呢家野 真係無得練. 再好波都假

c柒有無助攻我神美斯就有

成隊被技術性擊倒 就算放兩個阿朗落去鼓勵都冇用啦

逆境波佢真係認第二冇人認第一
上年馬體 上屈歐國西班牙 今年係可惜

勁撚到 出過嚟做嘢就知 個人有氣場霸氣係勁幾多

無錯， 佢根本唔係領導材料， 踢到波， 但真係唔係領導材料

Varane冇啦 壓唔到場 做唔到拉膠接班 對曼城睇到嘔血

笑撚到我卡卡聲, 樓主PIN呢個得唔得

應該講緊疑聚力，班波要士氣要熱血，係要個隊長企出黎撐大家，如果縮埋一二邊成個毒撚咁，不如交番個章出黎😂😂

呢d球員有錢買唔到，仲要愈來愈少
摩佬以前嘅成功就係靠波圖/車仔/國米有咁嘅大佬幫佢

又話2018 世界杯果時 team talk 好勁？
做乜又變返咁
慘慘豬

有人計過意假積分
祖今年唔係靠 c7
真係無冠

嗰球烏龍球嚟喎，關美帝咩事

而家有冇啲後生嘅真leader

全場就有，13年對多毛毛首回合輸1-4

又唔可以話佢唔勁，佢係防中，果個時代既防中黎講雖然佢未必係最勁，但點都有前10只係佢既勁唔係果d前場球員既勁。

big gay
史迪根都好過佢啦

甚至so9
so9嗰種100%唔服輸

天之驕子踢廢隊
成隊連埋高層都不思進取諗住靠晒佢一個食老本
俾著邊個都灰啦

有冇毒撚做隊長成功過

小花

影個條仆街想做尻美斯？

係唔夠踢，但屌返醒隊波，唔夠踢起碼人人跑多2步，唔好無鬥志咁等完場。

世界盃果陣高路斯係咁鼓勵成班後生仔 muller 爆頭又衝出去幫手

佢作為防中/中場中拎player of the year
咁都畀連登仔話唔勁

所以隊長唔係好波就做得 氣場好緊要

11個阿朗都無用啦
根本而家隊巴塞同阿根庭隊一樣，冗員太多

其實有咩證據睇到謝4係領袖?
咁多年黎我都只見利迷口講謝4好有領袖能力，依家神軒都一樣
有無咩影到既例子，eg. 好似c朗咁俾人影到叫住隊波踢/拿姆咁?

果場之前冇入過呀師傅
閱讀理解0分？

牙朗31球, 佔全隊40%以上
今年祖比以往都弱,加上國米等又強左
話就話黎之前7連冠者, 但其他球隊都強左
入31球既點都係功臣下化
冠軍逐年計,冇話祖一定贏,有冇牙朗都贏
就咁睇今年咁既陣同場上表演出黎
睇西瓜廢左咁多,真係贏到國米?

又黎

2005歐聯決賽

咁你唔計下蛆後防守左幾多分?
你將蛆同巴塞後防互換睇下點，肯定唔會一場輸8球law
製造入波能力美斯同球玉差唔多

屌 成個美國隊長咁

邊個搞成咁?佢自己要組美斯朋友隊,死攬住啲老野怪邊個?

De ligt？

祖防守勁廢下喎
今年失43球

睇返05決賽先講啦
半場3:0呀，對面係求奇執個都歷史級別既ac
衰過美欺呢場啦
追返3:1佢已經好激動
3:3球12碼都係佢搏
其實個情況咪同早兩日巴塞差唔多
吹到冇得追咁

A米果場好明題打假波，殺全世界賭仔
點同巴塞呢場比

係呀 西甲熱血反勝勁旅愛斯賓奴 完美10分表現炒利根尼斯？唔係話美斯唔勁呀 但係次次重要關頭一係炒十二碼 一係俾人反cup大炒到頭dupdup 證明佢心理質素唔掂啦 講真寧願阿朗屌下隊友 令大家都打醒十二分精神都好過一齊頹落去啦 咁都叫盲反？

其實big gay似隊長多d, 基本上巴塞有任何事佢都會走出黎講野先，似返個大佬要做既野。

最有印象就牙朗對禾夫
首回合2:0
次回合帶帽入3球
跟住就世界盃對西班牙
一條友追平 又帶帽
只後就馬體會
又首回合2:0
跟住2球頭鎚再加球12碼

牙朗個心理質素真係no. 1
鬥心好強

美斯上年vs利物 首回合領先三球
次回合被追4球

係係係
全部都係假波
得球王真係俾人大炒唔係扮

又盲反
講真，你隊友有質素唔屌都會反cup
但好似而家隊巴/阿根廷，屌都浪費口水

巴西對德國半場0-5
當年隊長係邊個？

呢句真
邊有咁撚多假波呀 on9

仲好意思講救咗巴幾多次,近年除咗反cup psg之外,仲有邊個反cup對手係勁旅

雷斯
記得施華同尼馬都傷咗
雷斯係咁比人中出
睇到下半場訓撚咗

其實真係要俾碧基做
佢能力強過拉莫狗好多⋯
不過有d野唔係話做就有得做

嗰場反cup根本就唔關美斯先
係尼馬認真踢
帶起成隊波

反cup psg都唔關美帝事
佢一早dup頭散緊步
係尼馬仲搏到盡

2019 自己總比數領先緊3:1時咁既款

咁球玉都係得反cup 德甲中游禾夫斯堡1次經典姐

有冇睇波架ching
祖vs下體
首先合2:0
次回合2頭鎚加12碼

質素還質素
但球員都係人黎,人就係有好多野會影響發揮
唔係點解咁多爆冷
弱既贏到強,有時就係人地戰意勁你好多,你都踢到怯哂
完全發揮唔到, 心理質素對運動員好重要
有個領導者可以帶士氣,咁你雖然勁但只係易受影響既人
有人lead住會爭好遠
有人係天生就lead人,有人係天生就比人lead

果場係難打，但問題係追1球激動下就叫領袖好似講唔過去…

我記得果場佢係勁到下半場俾賓賓叫佢除左自己位外，連右閘都打埋。但問題就係，依家個分野點就係美斯果種係勁，但唔岩做隊長。咁有d人既性格係岩做隊長/領袖，而好多人話謝4領導力好强，咁就係有咩證據去證明佢唔係美斯果種勁但唔其實唔岩做隊長?即係簡單d, 有無好多來/片影到佢成日係球場/場邊叫下d隊友/ 安慰隊友。

又諗住跣隻鑊俾其他球員 啱嘅 阿根廷巴塞嗰堆全部都係廢柴／青年軍嚟 全部都逼害美斯 美斯迷：屌你老母 _______ ！ （任意填一個巴塞／阿根廷球員）

先唔講巴塞基沙文18年世三，阿根廷英超意甲神射手意甲mvp歐聯決賽mvp都冇質素？

你再睇下葡萄牙班人係乜野質素？

唔通得沙維小白蘇9尼馬呢幾個世三先配得起同球王美斯一齊踢波

巴塞現行制度係排隊，論資排輩，所以無人長得過美斯廿幾年big gay同艾巴都斷過

世人只會記得每年一度嘅美洲杯決賽十二碼飛機 歐聯三連柒

有鬥心去博, 唔對於會追番

但至少這是球員基本態度

條友唔睇波喺度死撐真係肉酸
今年祖條防線直接送沙利一程
好多次c朗要返轉頭做埋防中嘅嘢，唔少情況見到藍斯或西瓜喺自己禁區附近幫手清波
季初迪列仲要狂派膠

13/14跣腳前一場贏鏝之後叫班球員埋嚟teamtalk

其實依家係討論緊領導力問題，唔係討論緊假波問題。

咁多年黎有無傳過呢場波半場時謝4做過/講過d咩野去鼓勵隊友，呢樣先係用呢場波做證據去支持謝4有領導力既關鍵。大家冷静d慢慢討論。

當然，又可以咁睇，謝4係唔多用說話去鼓勵隊友，但會身先事卒果隻領袖，咁問題就變左佢有幾多場會傷住踢/隊波踢得唔好佢就跑多幾步呢d…

開緊TVB 即場討論post

我都想知小花如果搭艾達, 爛泥, 呢d會表現點

呀，有d記憶，果時士氣真係好好，利記個勢係追緊上去

其實踢波有樣野好難搞，就係好易會揾最好波果個出黎做隊長揾個唔係最好波，好易俾人唔服。

以前安歷基做巴塞隊長時，係球員自己票選既，但咁只係d球員推舉佢，唔代表佢係真係好有領導能力。

瘋了，瘋了，都已經瘋了

wow 四十多碼。。。
右腳腳面一拉。。。
神奇 頂級 超卓。。。

真,好似利物浦最好波未必係神軒,但係最有火最啱做隊長一定係佢

成場都訓左啦
仲記得訓醒個下同巴塞2-8 個心情一樣咁驚嚇

傾去邊食女啦 仲諗踼波咩

印象中好似冇乜見過美斯鼓勵隊友

堅尼 魔性無人能及

好撚凶

往死裡打

德國波真係唔撚識收手，踢到好盡

你估仲係以前嘅蛆咩
淨係見到 ccc 尼已經

關鬼屁馬事
關球證事呀
球證事後認錯

唔講其他 呢兩個教練叫佢踢咩位佢都肯踢

收皮啦 印象流球迷

無撚用

係咪仲以為17年個陣祖
成個歐聯去到決賽前失得3球
不過決賽失4球

做隊長虛偽啲都要啦 成班人睇佢頭

飲另一隻牌子咪可以有三連冠

隊長就係要呃鳩隊友
輸撚硬都話未輸
踢到pat屎都話唔差可以再好啲

入3球反cup馬體唔計

半場喎

美斯好得意

好記得18年世盃

對西班牙, 就完場球罰球, 眼神想殺人咁

小花就

無字幕既話會唔會以為個教練都要比佢指撚住個頭黎屌

好撚型 我係蘭尼都肯俾佢怒屌

今季朗聯賽都救咗蛆唔少啦

睇一次笑一次

摩迪

碧基先似係隊長
可惜打拜仁場波成班俾拜仁打都懵哂
都唔存在隊唔隊長啦
不過唔係太同意碧基能力強過拉莫斯

冇現場球迷呀

你唔俾佢做隊長，佢又反鳩你
近幾年巴塞搵教練都要係阿根廷搵就知啦

所以奧佩爾做隊長既巴塞係最勁

隊長應該如此
做壞人等我黎

走甩對面一次都比佢屌到反皮

thats why西班牙贏盡榮耀
阿根廷就一碌柒咁

big gay近年dup過拉膠好多喎

big gay係高大過佢者,講防守力差唔多啦

但運動神經真係拉膠好勁,好好身手,好fit

同埋好有大佬格

得9號位勁有閪用咩
以前皇馬六條A，巴西4條A
成績咪成舊屎囉

米拿為左踢中場而離開鏝
但去到利一樣咩都肯

真係好想睇美斯同C朗一隊
兩個根本互補

成隊垃圾祖除咗牙朗冇人想贏咁
都仲可以怪鳩牙朗

仲記得當年2012歐聯輸波，得拿姆企起身

人哋用WeChat 架

今年祖歷年失球最多 都話靠後防

佐助同鳴門

最後邊個做火影
同一情況。

C朗都都好有天份架 佢會keep住水準
都見佢有跌
美斯都有努力 不過冇c朗keep得咁好 加上細c朗兩年 我真係唔覺有兩年年齡差 反而messi老啲添...
老實講 心態囉 佢係亞軍廷都係咁 都唔得第一日 一輸就頭dup dup

霸氣
踼左無耐傷出都成個蝙蝠俠救世咁

用退隊係激勵士氣

佢d收山腳霸氣到
利申 曼迷

當年尼馬帶領巴塞反cup 靠美斯真係含撚

收山腳係踢波踢得茅，算係球員風格（我肯定堅尼係有心咁茅）

但條片入面果d，都係刻意去做d抽水行為
（個波出左界/球證吹停左）

諗起big gay係更衣室因為電話響俾堅尼屌到hihi 呢d真係大佬黎
唔通係更衣室到飲可樂咩

Messi係好波但真係唔適合做隊長
綜合返啲因素，應該得pique適合做巴塞隊長，其次Suarez, Vidal/ter stegen

咁多年佢都唔係隊長料架啦
佢都係ICON+資歷要揹飛架姐
以前阿根庭呢樣野都係馬斯代佢做埋架啦

巴塞呢d “more than a club”嘅球會
無咩可能會畀個外人做隊長

隊長風範我覺得尼馬仲適合做隊長多過美斯

尼馬係有團火度，可惜學壞左

就係比牙朗狂數

Wow
睇到你講祖記後防好就知你幾撚岸尻

傳統上巴塞係俾年資最長個件

唔係碧基就係布斯基斯

下。。。能力好過拉膠好多

條友真係唔識波

拎個波省鳩D隊友

其實你地根本唔明
原本不嬲天才都好難有團體融入性
你要佢融入？
唔係唔得
你啲隊友都有番咁上下
佢投入感會強好多

你而家唔好話領導力
Messi雖然著緊巴塞衫
但你唔會感受到佢係個隊波踢緊
佢拿波比波都只係機械式
Make the best choice而已
成隊完全無默契

痴撚線
輸波梗係頭dup dup架啦
唔通仲成個阮兆祥咁
“一陣一定追到既，哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈”

個兩球十二碼

個陣佢 沙維 小白 尼馬 巴斯基斯 法比
個種大家都係識波之人
你睇得出佢係完全投入左

佢本身都係毒撚格
你地係毒撚既一定會明既
點會夠膽出聲

又唔一定既
Lahm咪又係毒撚
一樣做到領袖

屌你老母

懷疑佢冇睇過拉膠大賽既表現

有大將之風仲點會俾人叫小花

幫到自己國家贏一個冠軍原來係咁撚正

小花先係踢得最耐